# Wetten

| Wette   |      Karl      |  Hendrik | Wetteinsatz |
|----------|:-------------:|------:|------:|
| Annalena wird Bundeskanzlerin |  JA | NEIN | Döner|
| Claudi wird bis incl. September 2022 live auftreten |  JA | NEIN | Döner|
| Claudi wird vor dem 31. August 2022 einen (richtigen)(min. 75%) Job bekommen |  JA | NEIN | Asia Woook + 6er Bier|
| Karl wird 2025 noch in der selben Wohnung wohnen |  NEIN | JA | Kiste Bier|
|Karl wird bis 2023 wieder den alten Garten Pachten |  NEIN | JA | Subrosa Essen|